有冇人成日都衰收尾

以搵工為例 前面果啲準備好晒 發揮都自問唔錯，

但臨到最尾梗係出現突發事情然後措手不及地衰左

最尾所有心機都白費左